呢啲時候食foodcourt

喺某商場foodcourt醫埋肚準備行
人多就預咗架啦 拿拿聲食完就走啦諗住
位都好難搵 唔緊要 我企喺度食
頂吖 我成個餐都食完前面對中年男女依然一動不動
佢哋係一早食完 盤都收哂得返杯飲品
我食緊期間已經有人等佢哋張枱等到放棄
仲同我講佢哋賴死唔走
唉 其實大家都黑衫 我當係自己人
以為大家會互相合作
結果呢.....

呢啲時候
希望大家可以從小事入面互相幫助
好多人都係想拿拿聲食飽就去行㗎啦
食飽比個位其他人坐好冇呀
多謝 我食飽去維園啦